大波台妹華為手機開箱文

利申：華為垃撚圾

不過好似del 哂

睇左好耐都睇唔到部電話

四十路

電話呢？

屎為打手淪落到狗急跳牆賣肉嘅地步

身材好撚正

一定好大食

有冇巴打借部時光機我返20年前屌獲佢？

diu 老母雞嚟嘅

四十路黎講都算高質

屌那媽做乜鳩呀

做乜撚

雞

老g

做乜9 ...

華為係G係公廁

得老雞先用華為

條女幾錢？
啊唔係，部手機幾錢？

打左格都覺得好樣衰

老雞

似大陸老雞